今朝食乜早餐好

有馬跑呀

屎

三文治

太小啦

加個通粉就夠

食屎吧

食屎啦撚屌

1日唔見關二哥出post, 1日又唔見肥婆出post, 好擔心大家有事呀

好呀